朋友問我,誰會伴我這聖誔

我話其實我喜歡一個

以風為伴

最平淡也是最容易過